去完日本旅行返黎，發現cc 台同波台互射左兩次

是咁的
小妹前排去左旅行冇上拉登
反到來香港同男友一路隊jolly sandy一路望cc 台波台互射
hangover 過左之後法國原來吾系互射
系cc 台俾人射到一臉都系
小妹想跟cc 台巴打說聲加油 祝早日鍵國成功清算波台